好多人話歐洲人唔戴口罩抵死

但係事實係好難買口罩
1月頭尾去左幾個歐洲國家旅行
幾本上間間經過既藥房都會問有冇口罩賣
幾本上都係賣晒
一係得2-4個賣比你
所以佢地未必係唔想戴

但有歐洲國會議員戴罩開會俾人趕出議事廳喎, 咁又點解釋呢?!

比大陸人買晒?

鬼佬話戴口罩無用

出到聲話唔駛戴口罩班人抵死

啲白鬼不嬲冇戴口罩嘅習慣 仲笑鳩人戴
今次到佢地仆街啦

帶口罩仲要俾人私了

外國勁多，個個信政府同WHO

1月底歐美已經俾支那人掃清

香港個堆白鬼都唔多戴口罩

意大利國會議員戴口罩比其他議員笑

笑9人果班死鬼佬抵撚死

佢地過唔洗戴喎